一個公司無後生女 係咪應該早走早著

本身朋友圈子又冇女

係

無女師

屌 想打一間 打咗做一個
打太多飛機了

返工做嘢定扑嘢？

扎

班師奶同班阿叔同事 大多都搵笨
再講句袋錢入你袋咋 阿仔

我返工得一丁友係咪要自殺

成個公司都係後生女，不過冇我份

扑嘢

返工冇得扑嘢，唔通真係坐喺度

有你都溝唔到
有同冇有分別咩

日日同老細扑野

樓主你有我吖嘛

你有男朋友

咪你囉衰鬼

ok 分手

靚中女人妻先係王道

咁先好
寧願得自己一個